傳說對決&LoLm雙修群

對傳説無咩興趣

Lolm only

pish

條link 唔得既？

個群冇左？

係度呀 係咪入過黎冇講野 比其他admin清左
清左要解返你先入到

一直都係個gp 到 有日無啦啦無左覺得奇怪姐
可能我比admin踢左

有admin會清走d唔上水既人，可能佢見你冇上水掛